旺角撐警藥房遭轟催淚彈

重重有賞

求仁得仁

真係恭喜晒

恭喜哂

精神

有請小鳳姐

佢嘅支持得到回報喇

做得好

今日啲黑警做乜係咁裝修藍店？

撐警新方法

支持警察嚴正執法

正

差佬請你食野呀， 食喇！

哇 d 野仲買唔買得呀 ???

我支持香港警察 催淚彈可以射入嚟啦！！

係精神既
撐盡無悔
精神仔

啲狗係咪以為保險有得陪俾藥房啊?

陰公囉 啲貨又唔要得啦
撐警係要得到回報嘅

全部扔得
唔扔照賣 可以買佢一件拎去化驗
告到佢仆街

下次救埋火

唔係咁多舖頭中過催淚彈
佢地見你咁撐佢
而家益你呀

論功行賞

黑警用行動回應市民既支持

蒙受聖寵

除左恭喜唔知講乜好

希望粒tg燒著野啦

為左多謝你支持, 請你食粒催淚彈

所以佢以為班狗會保護佢
唔落閘

召喚大美人

撐得警嘅邊會有良知？咪又係照賣

好葡萄

我就係要呢啲

唔知陳生會唔會做下一個毛漢呢？

變黃未

今晚兩間中催淚彈嘅都係藍店
係咪天有眼

繼續撐

可喜可賀

有請得獎者
恭喜你得到細獎tg一杖

貼街招,呢D藍絲一定扮傻照賣

抵L死

可以為警犧牲佢應該覺得榮幸。

叫個老細出黎謝主隆恩

全部變晒毒藥

係微博到同自由行講唔好黎買野 有毒的

奶粉雄好似唔係呢間

黑心藥房一定照賣

等我仲以為打到黎都唔落閘係想比人入去避...
原黎係另一個毛漢黎

要撐落去啊

今時今日仲撐警好撚on9
撐黑衫都叫有回報啊
班黑警洗西你撐 無人撐都大撚哂啦
仲要請埋你食TG 係傻仔先會撐警

你估Popo真係Check過你藍定黃先射咩
PoPo自己友都中椒啦

送撐警禮物一份

白警

啲貨點算呢

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

會生癌

岩啦 今次就做得好啦

可惜佢無賣藥材

送粒紀念品畀你呀，仲唔講多謝

陰公豬

Push

你值得擁有

藍絲: 唔係你地班暴徒, 警方洗乜用TG

撐示威嘅賺大錢，撐警就冇回報

叻仔

360 魚蛋 撐警藥房
係咪嫌太多人支持佢哋

時間長左實會大把機會做錯野 雖然由一開始都錯

抵撚死

恭喜晒有請小鳳姐

幫佢貼街招啦 d藥中過tg

藍絲：俾警察裝修自己舖頭係一種榮譽

啲狗首先學black bloc，依家學埋裝修

可以試下叫柒婆出嚟道歉

啲生理鹽水有用啦

咁撚唔小心呀支那狗？
開藥房開正係彈前面

間舖出現得喺嗰度就預咗有咁嘅風險㗎啦

大家快宣布佢間鋪
等佢扔曬d貨

狗：你咁好，請你食我地警察啲正野

哎啊D黑警做乜咁唔小心啊

Push.

撐得咁開心
快變黃喇

得到偉大既警察認證

今次個名改得幾好

俾狗咬過，立即變黃

: 見你咁支持 送一粒蛋俾你食先

呢d得奶粉架咋，旺角專賣野俾自由行d藥房冇急救用品賣

撐警但要食催淚彈
慘慘豬囉

抵撚死

十足支那班小粉紅比社會主義鐵拳懲罰咁

警告 回力鏢準備

唔係你生得靚女，我洗乜強姦你啫
藍絲最鐘意因果倒轉

呢個冚家鏟終於有今日，成日係小心駕駛撐狗撐到出晒汁

推出微博 等全國同胞知佢D貨有問題 唔好危害到同胞生命

咁就真係慘豬了

班綠曱甴好多有被害妄想症
有人真心撐佢都覺得係害佢

藍加藍=？

咪又係照賣

撐警撐到用身體硬接

警察洗撚你撐咩

慘慘豬

得償都願

請問有冇資料有關呢個老闆真常撐警？？

又中藍絲

弓喜

恭喜曬

我真係恭喜你

FC?

再唔救人，以後可以唔洗出黎架喇

推

藍碰藍變成黃

撐警啊拿

支持警察

放題左成晚都唔拉閘 有冇咁博命

connect 藍屍

哈哈 抵死

成間鋪都有皇氣，老闆聽日返到去實有高潮

啲藥千奇唔好買

都冇人幫襯啦

支持警方 嚴正執法

抵死啦
仲要同記者講叫警察要射唔該射準啲
我覺得今次班popo射得好撚準喎

好似話呢間唔係奶粉雄嫁⋯⋯

利申:小駕會員

你既支持總於得到回報,係咪好感動呢

唔係咁開心啊嘛

sosad

TG藥房

開藥房名，等以後避之則吉

好撚嘢
撐警撐到食催淚彈

唔係因為你有閪，我洗乜強姦你啫

黃藍消活動事少，錯買有毒藥物就認真大撚獲！跪求開名/寶號

咩名？ 要小心佢d貨賤賣害人

現眼報

最撚衰都係班示威者搞到佢地中彈
但為左警察面子無計啦 少少錢值得GE
支持繼續抗爭 香港人反抗

恭喜

期待藥房老闆發言

一定係有暴徒入去搶野 警察英勇咁放tg趕佢哋走啦
保護藥房

提醒所有人啲貨受污染

唔kur?搬鋪囉

恭喜恭喜

中大獎

雖然佢地食返可能都係恩果報應，但希望裡面唔好有貓店長

係佢門口貼返"支持警察嚴正執法"poster

狗之報恩

唔知會唔會轉黃呢

黑警送大禮

叫啲毅進仔幫手買

多行不義 自食其果

陰公豬囉

認真，識得有啲藍絲仲深信好人好姐就唔會畀狗搞

佢唔喺嗰度做生意咪唔會有事囉

奶粉雄係真擋警，成日係小駕講啲on9野俾我地圍

但⋯⋯據我所知⋯⋯呢間藥房好似唔關佢事雖然我都想係佢既

求如得仁

佢無良知
會照賣俾D 街坊

撐警既回報！

另類裝修

害氣長存

光速

下次試吓用奶粉撲熄啲催淚煙啦

心想事成，恭喜

拎d貨去撐警囉

我支持香港警犬,你們可以射我了

做咩撐我！！係咪想襲警！？

屌你班狗真係隻隻‘神槍手’！

應該要賠架喎

禾有批約好平，有冇興趣？

你地冇做錯到

我真係恭喜你呀

撐示威者回報 自由 民主 處於黃色經濟圈
撐警 食催淚彈 無生意等執 被私了

恭喜晒
希望保險唔賠

街坊都唔會去呢啲地方買啦
一睇就知呃9強國人

唉呀，有催淚彈味嘅藥油，搽左會唔會識飛？

報定1823話佢照賣受污染藥物

推呢個

撐警有功 賞你粒彈

用tg保護。你班人識條鐵咩

開埋名啦

唔好買佢啲有毒既貨呀

留返粒彈殼做紀念品啦

各位，唔好意思掃你地興⋯⋯但炒車了。

各小駕資深會員表示，呢間唔係陳栢雄(奶粉雄)既藥房

大陸製催淚彈奶粉

好似佢得恆豐同恆華 唔肯定呢間係咪

吸入TG後為症：變黃

Congratulations

抵死

黑警connect全香港

撐警用煙供自己

有人話左唔係佢既，好失望

Fc?

葉公好龍

抵啦 食tg又冇大陸客
搵藍屍狗打救囉

射得好

我地武警洗撚你啲垃圾藥房支持

有支那微博網友比心心就夠喇

睇定d一個個fb comment就話人係藍？

我地裝修紅黑,黑警裝修藍店

小鳯姐出場

1823

賜你催淚彈一粒以作嘉許
仲唔快快跪地謝主隆恩然後鑲起粒彈？

搬上大灣區

送大禮

煙煙回禮

藍絲: 支持香港警察

黑警: 你又寸鳩我

仲唔謝主隆恩

撐警呀嘛

小鳳姐好忙 呢四個月冇日抖咁濟

藍絲：我支持警察 警察可以黎搞尻我了

射入去係為左保護藥房

喂咁支持黑警, 依家食一粒tg啫
千祈唔好割呀

支持得多報答你

買完拎去驗

D藥食撚死人咁樣入

係愛呀

（社交排毒）立即幫你老豆老母社交賬戶unfollow損友like正常page

成間鋪都有毒

聽日死中囯人咪一樣照買
代購之嘛
睇下邊個中囯客中獎

其實都沒咩藥房係黃

我哋前線同魔法師有排都追唔上黑警嘅裝修技術

皇天擊殺

仲有邊間

抵啦

報應呀

仲唔跪係到thank you sir

章記香港仔魚蛋王
中完TG 重要幫佢哋解釋

多謝你撐警, 所以啲黑警可以無後顧之憂射TG入你鋪頭

體諒下啦
執法咁辛苦
警察唔會有錯架

Fa咪撚幫佢啦

撐警係要有代價

幫藍店加返個藍認證成間野藍撚晒

射普通鋪頭會俾人屌
相反射入撐警店就無後顧之憂

而家藥房賣水貨架嘛
黃得去邊

呢個係你哋嘅光榮

呢啲藍店射完都係唔會 connect 啦

而今日嘅幸運兒優品360, 則可以得到大獎水炮車清潔一次

得嘗所願

天有眼

大部分都係靠班內地客 劏遊客 只係得屋村果d先係可能黃黃地

魚蛋王：唔關警察事，職員做既

聞到祖國科研成果感動流涕

希望藍店食tg會陸續有黎

真定假, 如果係普通市民就同佢討一下公道啦

咁鐘意警察 聞多陣先啦

7頭食下tg

支持警察止暴製亂

狗：想保護你啫

10月30 黨鐵同高鐵高層
晏就會喺尖沙咀喜來登酒店搞event
慶祝高鐵一週年，有乜理由咁嘅時候仲慶祝？
有無手足一齊幫手賀賀佢

利申
有朋友收到風佢地連backdrop都收埋哂logo
懶喺低調 做得出害香港人嘅事仲有乜好驚
#831太子事件

佢地真心相信係示威者搞事班狗先打佢地
腦殘做生意係咁架啦

一定係入面有暴徒，警察電光火石一定岩既

呢單同香港仔令人好開心

小心d 受污染藥物 照賣

恭喜各位得獎者
上台影張相先

大力支持 獲利回吐

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 禁止內地擔保人和抵押品]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國的二萬幾億美元外債（中國中央人民銀行公佈），外人對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。 正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資着不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加抵押品

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

話唔定係傳說中嘅白警

陸續有嚟

聽日各位手足落旺角經過門口嘅時候講聲「支持警察」睇吓老細有咩反應

等天收呢句野冇講錯

獎！

上次保護清真寺都用水炮車啦

本身仲覺得慘 而家

佢啲客都係大陸客食慣元素搽山埃都唔怕

內地客、撐警既快d幫襯買晒佢d有毒既藥喇🖖🏻
慢慢烹用

啲貨真係會毒撚死啲客

其實係藍店先會傻更更仲做生意
以為D黑警真係黎保護佢地

大陸人幫襯

D奶粉、營養補充藥中晒

照賣

識玩

多謝支持 獎你一粒TG

而家轉黃可享投誠優惠

good

啲藥都唔知有冇催淚煙

請廣傳，藥品有機會有催淚煙

congratulation

射多幾粒入去啦

Karma is bitch

有槍，有化學武器，洗撚理你呢d賤民意

恭起

報應

今日兩間藍店都俾黑警搞
估唔到真係有報應

狗狗識回禮，good boy

快d煲大佢話呢間藥房有大陸催淚彈射過入去 好多藥都有毒

沒事兒沒事兒

仲唔快啲多謝主人俾狗糧你食啦

又有新招攪鳩藍店，順手connect埋

這是你爭取的
可唔可以將魚蛋粉同清真寺加埋整張文宣

報應不爽！！

係啲狗獎勵你㗎

油尖旺一帶今晚（27日）多處出現衝突，晚上9時許，防暴警察於油麻地彌敦道與窩打老道交界，在沒舉旗下施放催淚彈，催淚彈射進該處一間藥房「明寅藥房」。藥房店員胡先生表示，已通知店主，未知貨品是否需要報銷及會否向警方追究。

黑警助攻thx

黑心鋪照賣

想知呢條撚樣會唔會仲撐警

如果明寅藥房老闆撐警，點解，啱啱check 黃南消費地圖，完全咩色flag都冇嘅？甚至冇出現在地圖？窩打老豆，彌敦豆附近？

有認證了

360係發生左咩事？

對藥房老細講：唔係你係到開鋪
會中tg咩

老細宜家癲撚左
見人就罵

黑警做埋消防，用水炮車救熄360火魔法

一定會求其搵野抹一抹,拎出去賣,香港D藥房收左錢退都退唔到,投訴都唔會有人理.最多比你換貨,再賺一筆

大快人心

值得報喜

開藥房大把藥可以食 唔洗驚

前線裝修
文宣消毒

其他ver.
【最強通告】洗唔洗wts通知你裝修？

藍店比多幾粒佢食

雖然小鳳姐成晚都好忙，也要有請她多一次.…

黑警係藍店的隊友，🐷一般隊友。

吸淡皇氣先啦屌

派獎品

怕咩啊本身都係毒藥

禮尚往來

等d藍絲可以發動力量爆買

拎去上水賣應該會清得好快

撐得唔夠積極啦

楊逢隂違

黑社會教訓到做多D野

黑吃黑

善惡到頭終有報

自食其果

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

G持

恭喜你，呢啲係你對警方長期支持嘅回饋，送你鋪頭催淚彈係我哋警方小小心意，希望繼續支持我哋，多謝。

好想四點鐘er er sir會咁講安慰老闆……

底撚死！ 報應！

仲有九龍區已經係高危地區，如果唔想收到我哋贈嘅催淚彈，可以唔喺該區開鋪，謝謝。

都係賣俾支那人，加左tg 支那人仲喜歡

好正

以後企藍店附近引砲射

呼籲藍屍幫佢全力掃貨

恭喜恭喜！

除咗恭喜我都唔知講咩好

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

每次都執d彈比佢食下

咁唔好彩呀，真係。屌你老母

警察幫手殺菌除蟲

唔知老細咩反應呢

黑警主義鐵拳

大家的心情都舒暢了很多.jpg

係咪又係職員放架 藍店真係好危險

想幫呀蛇奶春袋呀

正呀喂

警察國家鐵拳不過無架，呢啲撚屌只會覺得係示威者累佢架咋

宣傳香港藥房啲貨有毒 等支那人唔好落黎香港

呢啲撐警舖頭唔抵可憐
藥房名都show埋，明寅藥房
文宣寫到明呢間藥房中催淚彈
睇下邊個去買

呢啲撐警舖頭唔抵可憐
藥房名都show埋，明寅藥房
文宣寫到明呢間藥房中催淚彈
重點係中左大陸買既催淚彈
睇下邊個去買

整個tg 米豬連
叫街坊唔好買

恭喜幾時同360一樣食埋水炮

求其買少少野拎去驗 篤一篤灰 遲下鋪都唔洗開可以全力撐警

其實損失唔會大啦，d葯我諗佢地都係照賣

係開心既

求店名 永世封鎖

見你平時咁支持呀sir
呀sir今日心情好
送份大你比你嘆下

karma is a bitch

終於收到回報了

賣返比大陸人

賣囉
反正香港人知就一定唔會去買
唔知個D都係支那人先去

賣俾支那狗，正， double kill

免費幫你滅蚤仲唔講聲多謝

你的支持，有人聽到了!

唔洗擔心佢喎，啲嘢實照賣

跳欄

警民合作

請你食煙

邊間
名同地址thanks

撐警丫拿

佢哋嘅logic 呢啲位就識退後一步諗
總之spin 到自己啱聽為止

得到警察保護，撐警終於有回報啦！

Karma is a bitch

正
胡椒味奶粉

撐警下場

想睇間藥房割唔割

推，俾人知佢d貨全部有問題

屌,本來我老母琴晚話人地好慘架,D藥全部中曬TG,賣唔出了
老母仲諗住去幫襯佢地買D有用既藥,例如雙飛人
依家老母話佢地抵撚死,間舖燒唔著咪當賺左囉

最撚鍾意見到呢d
黑狗唔會保護到藍店
仲要幫手搞你間鋪

整埋中英對照
好多外媒影架

撐警後果就係俾Tg 射到應一應

咁咪得囉

香唔香呀
你間鋪幾夢幻

唔關警察事
我見到係啲職員自己掉入去

呢d 藥房有幾可香港人去

除咗恭喜之外，唔知講咩好‥‥‥‥

現眼報呀!

以毒攻毒。

尋日中咗幾間藍店

證明警方一視同仁，支持警察嚴正執法！

藍店認證快啲出黎大叫愛國愛黨啦

啲藥有毒

咁仆街 d 野實會再賣出去

出糧比佢啦 收皮啦

咁老友，緊係要請食TG大餐

食催淚彈食水炮係轉黃最快嘅方法

咁咪 super 囉